美股認真討論區 MCCXXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

犇年大吉大利,今晚犇市爆升日

推

仲有3個鐘

咁你依家個名典解

Net

賭性咁重嘅

今晚睇幾錢

冇睇鬼滅咩

輸死

年初一 崩盤五

各位新年快樂
牛年繼續

Cls

CCIV掛左37蚊散貨竟然fill左

賺小左好多

散左幾多
我18入32走晒

寶寶

200股
22蚊貨仔
而家得返200張輪係手

圓巴 呢句野令人好大壓力

無睇 唔喜種畫風

朝早起身見到盤後拉上，再插，好多人幫你接貨

小心warrant premium得16蚊，expected value得27/28蚊到

睇完勝利號 代入咗elon papa係嗰個首富

聽個名應該岩飛巴睇

牛翻晚好嗎

崩盤我有經驗

陣間盤前掛下50 睇下有無利是逗

今晚唔溶 永久退出股市

你個名

仆街中國登 過年都唔開個牛市賀下佢 擺明唔比面習大大啦

咁快離棄牙冰同fufu

已經鎔緊

抄咗無限嘅圖
舉啲成功嘅例子

有冇正面

唔係澳巴嗰個

stan weinstein, william o'neil, mm
全部都係幸存者嘅偏見

大家精神啲

新一年

潮巴好重口味

崩盤五

Trade Your Way to Financial Freedom
交易．創造自己的聖盃

van k tharp, good writer

幫大家醫下風濕

點解今日都可以推爆個po

你班仆街可冇唔好十張圖就夾一張有伏
都唔知睇唔睇好

有無巴打鍾意呢type

第二條

磨牙

太多毒撚

你自己都講左重點如果可以

咁佢都唔識我

p巴食得咁偏

連郡D人口味好撚重

P巴幾時派利是

Kate姐正到仆街

睇姐姐好過啦

吊咩p巴
我祝你新年搵多啲 身體健康

P蛇想搵人開年
BTW中東佬40有咩睇法

眼大樣甜

痴撚線

亂反正

果然食開段皇爺級數係唔同d

巴打識貨呀

呢個po 一啖砂糖一啖屎

痴L線

同蝦叔拍拖系列着婚紗
又大波又笑得甜
好完美

推得好慢

今年都無年拜

話時話已經無po用

有無人有留意GTE

SBE 唔係琴日合併咩 ？

香港有撚人捉咩,班狗見高拜見低踩,有煙火仲洗估邊班人

撥

屌囡清唔好嚇我

班狗除左學生仲邊識捉其他人

有片見隔離成架狗車保駕護航就知呢堆車係咩料

大年初一晨早流流就成人台

新年future好紅

兩日輸左3000石
新年要食公仔麵了

依個險勝

石仔.jpg

玩大麻股？

星期四摸頂FCEL同MOON

profit就無所謂啦,入肉就要考慮下你做過咩黎

profit都係錢
GME一直都無滿倉
一滿倉就食棍

又嚟 唔好啦 唔想冧市啊大佬

冇燃料 閪冧喇

陣間華爾街又發脾氣瘋狂拋貨搞到冧市架啦

屌又閪冧

玩呢啲滿倉

出面咁多股神一賺賺幾百萬
發現原來真係牛市真係無窮人

火中取栗

profit都係肉 跌破前頂

fcel 走咗？

無啦
拎之前d profit硬坐

明明又係你地set到條合格線咁高

入call

如果今晚大盤跌 可以溝溝

未合格過
都話垃圾中既垃圾
重新咁檢視緊自己既strategy

我唔會怕

我都係

潮巴撚狗

潮巴又humble賺到笑
明明你賺左成球

做咩鬧elon巴係狗

你琴晚隻ocgn又燃,扮咩

原來NET滅咗世

依家停滯不前唔知點玩好 仲未摸索到新玩法

我係狗
你ytd個% 我應該尾燈都睇唔到

照翻同一個玩法咁咪得

唔講早兩晚15
跌皮半升兩皮 當禾系狗咩

推薦下大家用

每日一篇

日日有人財自 好快輪到你

咁我會加返少少ocgn繼續滾兩球

好想跟你玩

隻嘢難坐過金波 少啲信念都做韭菜

樓上D葉瘤大波嬅相係咪想開年

想拎6成倉跟你玩

人生太短孖展要更大

忘巴新年快樂

又話牛年好牛
結果第一日就見紅

琴日有人話牛牛犯太歲

redbull

潮巴

又串嘴

_ _ _ _, _ _ _ _

已封鎖會員 食撚滑(Angus)

新年流流係都要迫人數美

好撚正啊

Quote你老母呀

金剛棒

我呢啲坐山腳嘅 幾有信心都唔會起飛後導人入場
因為本身起咗飛我通常都唔會理 反而叫你小注玩下就算

大巴

又恰小妹

尋日賺8k 盤中多手倒輸返2k

瞓醒上嚟又比你提醒我係垃圾
我都係酒仙

肛... 肛肛好

玩大麻？

乖啦 唔好扮李白啦

正呀

要暫時封下你保眼

牛入泥海

今晚星期幾

大麻緊係做c郎 唔係今日就上ifc

Tlry sndl uber net 豬死了

我1.99貨 上都4蚊無走 洗到落2.2 hit左我止賺走晒
之後諗住佢二月中，尾先過FDA 等多一星期玩下其他
點知無啦啦爆上on99

大龍市樓下個看更都贏錢

平嘢有信心就老閪都hold住等
大隻入得唔多又賺唔到幾多

教主呢？

放生財自機會我有經驗

認識市場週期

fvrr可以買2間london了

尋日聽人講玩大麻本身贏5球變贏3球

又選一週最後哪天

真係贏少當輸

警世

石仔好型啊

我blur左d個人資料廢時自爆

石仔新年快樂
TSM 繼續龍

石仔真係勤力有夢想

同旁邊ETF POST 船長個故仔差唔多
做好晒風險管理同資產配置
一次瘋狂的炒風就送咗落地獄

呢排真係好恐怖
隻隻都短期內爆升

張cert有鬼用咩？想入既大學都唔收

見到人發達

見唔到炒格仔輸身家/高追輸身家/贏完炒第隻倒輸既人

屌女巴你個名

新目標

炒股只會發達
btw你唔愛大軍喇？

咪搞我條女

我課埋小薯茄200蚊會員tier支持佢

石仔打算讀邊間呀

唔想讀公立

常春藤

有堆黑人低分過我都入到，心淡

點解？ 有冇interview 定純粹佢係黑人

你油黑自己咪得囉

新年快樂

早排先有單印度佬扮黑人
搏到低分入去名牌大學

ucb都唔制?
私立好撚貴喎

屋企窮可以學費全免，完

背景：20 歲大學生，靠打工儲錢

2020 年主力買 mega cap (AMZN, MSFT, AAPL, SQ, NKE, ARKK, PLTR, NVDA, WMT, COST, DIS, JNJ, PG, V)
2021 年 all in 買 BB 贏一大筆錢
之後 GME $400 all in 打大鱷無止蝕

結果輸 90%

Google完先知你講咩

他强由他强，我自一口真氣足

你條傻仔咁撚九唔搭八都有2

因為改咗制度，黑人入u 嘅分係低啲

所以石囝扮nigga係唯一出路 講野九唔搭八咁分分鐘拎埋白卡又慳多筆

又一年了

正解

兩隻好似唔同segment
不過我會揀net, 依家擺明guidance戴頭盔revenue growth跌
到時beat可能會爆好d

係GME豬完再玩大麻豬多幾千

一向都係咁，呢個制度幾十年喇

啲人係到講咩時間成本真係on9
你嫌佢妹嫌佢升得慢嫌佢阻撚住你發達咪唔好入囉
下下要你買完下一秒就爆升
貨都唔撚坐下就想發達
你傻撚咗啊

真係唔知

吓有咁撚耐歷史㗎....咁真係好撚唔fair

做咩恰石仔

好在夠後生 好快翻身

咁做黑人好著數

個個想連過幾關

連郡咁多交易員新年快樂

你本身今年入定點

其實deep in the money既call有冇人接貨

碌鳩都硬D大條D

波蛇新年快樂

係

剛才上網去睇past paper
真係好簡單好短

祝波巴早日財自

90年代已聽過，原意係小數族群因為難d有好既環境讀書，所以要係d好學校留位俾佢地，等佢地都有機會接受好既教育。

最想入果間之前被rej
今年申請果間被defer仲未有結果

羨慕

一隻做Monitor
一隻做Protection
唔同Segment但係都係果類野
唔想太多重覆

我夠無好環境讀書啦

我好慘架

咁時間的確係成本嚟,
只不過好多嘢都係決定同取捨
time complexity對應住時間壓縮咁贏/輸
最緊要知自己做緊咩

祝你快啲有offer

今日上40

佢好似無 margin, options
純正股
用生命值硬接

igcse 中文應該初中程度

你點知硬D的

點慘法

正股ALL IN 既分別真係差在冇輸破產咋

其實on9在於諗住贏華爾街啫

而家睇edx lecture 見到d學生多數都係黑人

賭場每日都開 但你唔知幾時接火棒
spce 諗返起上年2月個時又係音樂椅

你敢去槓桿大啲不出三年你咪自己有個好環境囉

石仔慘牙

盤前師入場倒數 45分鐘

記得有個理論係教育機會均等
要按主要種族人口接受到高等教育嘅%，
再檢視其他少數族裔嘅%...
然後睇吓有咩方法/政策 令到大家嘅數據接近

跟人口比例排咋

美國玩咗依套on9嘢好耐
好似請人起碼要請幾多個咁

真係好高清
高清過依家啲流出

勤力完都輸比黑人，我咁勤力做咩？
呢d咪種族歧視囉。

拍戲都要啦 美隊都可能轉華人

又要分種族同gender, 真係好撚on9

係，女人會收多d

勤力在於超越自我
社會當中永遠都有人更優秀
你咁諗只會停步不前

成日覺得d 左膠policy原意OK但當立法強制enforcement就會柒晒

金融市場最公平
有幾多料就有幾多回報

好似依度咁分有棍絲冇棍巴

美國根本就係偽善撚嘅國家

西sir 都好似用生命硬接

用生命抵擋生命

工作上一早都係咁，大家睇以前d荷里活片會留意到，一定有亞洲人做路人角色，係因為1套片定左一定要有唔同種族既人參演(古裝好似可以用幕後代替定係成隊crew要有一定唔同種既比例)…

歧視亞裔，因為非美國出生亞裔無可能做總統。但係女就會有機會做第一夫人

有 咪又係嗰啲嘢

教主萬歲萬歲萬萬歲

又係bb 害人

咁你覺得你有冇料

點解訓醒納指咁綠嫁
說好的長週末penis sell 呢

本身諗過炒一轉大麻
好彩冇
今次咁快散場

大家咁話

ching做咗燃料?

ytd正數ge男人

做左燃料好耐啦
輸緊40%

係咪SNDL?屌個個都損手爛腳
個價咁低...買大咗，禁個制就GG

Ching 聽你基友黑木兄講你部署咗好多sqqq

市場周期無咩用
死人冧樓就買入
金融危機就加倉

做淡慘過做雞

日本嫩模體驗陪睡兼職，顧客付錢即可解鎖特殊服務

this is racism

納期好紅喎

都啱，反正到時睇大神會出聲叫走㗎啦
Michael Burry?

Qe就滿倉成長股

又準備數淨返幾多鎂

故事教訓我地冇丙朗嘅身手都唔好染指WSB 愛股

Block

177呎究竟點樣住人

好癲

唔想個倉過年

3xx萬入 想5xx放 癲過石囝

Tsm今晚140

今晚small crap上路

咪

唔覺得華爾街班大戶會提散戶 收割就有

張床..女上都頂頭

想開年？

約埋一齊買put清倉就有

但佢跑贏基金佬

成日凝住瞓瞓下樓上會碌落床

新年流流做乜個po咁多恐怖圖

咁你就可以等發達

讀美國名校好似要至少兩封推薦信 唔識人好難入

其實讀乜大學, 正正常常嘅都要reference letter, 係好麻煩

BB 已經妖魔化

我有自己做研究架。

有咩finding share吓

五線譜？

tsm 年尾200

先秦兩漢史呀

出篇student journal先啦

無Affirmation鬼會同我出

我指聯繫

今晚又要傷心數剩低幾多鎂

無academic affiliation搵鬼理咩

有乜關係
你係有料寫到嘢就得啦
再唔係自己開個blog寫囉
當係portfolio咁都得

寫完出埋書賣到十幾個國家

建議今晚過年唔好睇市

係都唔錯 到時人地就有動機收你啦

石仔分分鐘照抄本史記就話自己研究左

VXX call底褲又可以大派用場

好大棍

酒呀

痴線 住到咁 我寧願拿曬來買TSM好過

佢可能連基本acadmeic requirement都唔熟
無接受過正規學術訓練

好明顯琴晚先係過年啦

訓街都要買tsm

望住呢D
真係好有上年4 5 月玩D藥股同tech 咁
嘢嘢都突然1x%

其實個感覺好爽

送都唔想住

今晚係時候入貨

期好紅吓

係咁簡單就好

TSM=廢老

收息股王

裸泳派係咪要俾清算

點解數字巴你咁好心機同佢傾咁耐

LAND 先係

石仔研究兩漢o的咩
張班絲綢之路定科舉制演變

納溶

先秦兩漢哲學

財自組合

仲有敦煌

恭喜發財
祝各位美股台巴打今個牛年賺多啲

再大棍d

證明遲o的會股災

咁有冇上去實地考察過

美期紅到咁 一陣精彩了

含到雪雪聲

Michael burry可能又中

我唔係做考古，我係研究歷史

連群準備好哭住過年未

狼來了 講到無人信

有冇人知IB TWS點樣熄撚咗個daily lineup 佢
搵極都搵唔到

每隻1-3%姐

咖喱仔一早講中

血色年初一

垃期崩咗

新年紅色好意頭

清倉喇

點解耍減

到時就睇到邊個冇著褲

仲有5分鐘清倉

股JOY

24歲 炒GME輸左20萬 你問我答（有圖）

咁你有冇咩成果研究到出來

小妹一直唔著褲

全倉option

跟左屌女巴買左VIX call

*小妹

有一堆significant既野

人地走咗好多轉啦

初一果然係要紅色

vxx call 好難玩

20萬我地每日上落都唔止啦

我要大大棍

又話先秦哲學又話歷史又話考古

望紅色嗰啲就唔多開胃
不過大牛市升嘅好多時多過跌嘅
根本唔高j就唔會輸錢

小妹我無

有冇得過吓眼光

你有無諗過係三樣一齊做?

琴晚個倉已經好有新年氣氛

唔洗實地，靠相已經得

1659

搖滾準備

趁班亞洲佬過年嗱嗱聲啦

盤前師全面進場

1700

24歲有廿萬輸個個都有老豆

premarket masters assemble

仲有熊軍相信

SQ應聲彈出

cciv先

做乜未開市個個都好似末日
個市兩三日其實都仲係區間緊

暴巴唔係月供緊TQQQ咩

又唔係想像中跌咁多

我做開經學架

sndl 升嘅 wtf

入左錢去TD，等位入

真啊搞乜撚

DIS今晚將會係贏家

哲學同經學兩樣野黎

盤中再講啦

24，做咗兩年嘢
正常都有呢個數

之後就直插

我本野有提到禮記、尚書、易經果堆。

net tsla aapl 三條仆街仔

你哋同石巴真係年初一都咁認真討論
小弟真係佩服得五體投地

笑左

即係今晚 新年快落

持有爛果者一律建議提早斬柒

我都係

宜家連上三蚊既力都冇
佢今晚都應該

屌個傻閪樓主仲要叫人買儲蓄保

我諗合法咗都唔會上到 4 loll

TSLA 穿唔到800啦

爛果又黎

又要俾家用
又要還grant loan
真係正常都有廿萬？

半導體原來先係拜登概念股

升果1毫子

石仔嬲豬

唔知點解年初一有少少blue

睇percentage會勁d
+5%

呢排個倉ath 嘛

搶口石

amd

點會兩樣野
你做訓詁咩？

上有老母 下有女友 慘過食棍

200頭撈咗 唔夠多

石仔唔搶口先係新奇事

訓詁我本書都有

食第二種棍

假膠 fact checked

原來琴日爆升係因為前排semi堆大公司一齊send封信施壓，而家拜登應承咗，好有可能用行政命令解決晶片短缺問題

斬爛果追tsm會唔會後悔

杯麵

夏天水浸，冬天缺水

TSLA又想點呢

可以點解決？ 行政命令充公啲廠？

你都係比人圍毆啦

石仔你咁熟半導體 搞咩歷史啊

湖廣會有水患
2023年左右黃河會變清

但實際點解決?

食撚屎啦你我屌你個咀

教主咁小氣

咁個水浸最後係點其實 冇follow到

開年

門巴今朝同石仔嘅蜜月期咁快過左

多數上到phd就做一個好specific既field架啦，經學入邊要再揀
唔係話唔可以訓詁+哲學咁去做，胡適就係咁做，但係你係咪胡適level先

今日好似仲未見張浸禮gif

口交石仔

而家睇落似係檢視條成個行業嘅缺貨位再課金

Love and Peace

呢d好平常姐，你想太多

我發現有人追住小妹每個留言嚟負皮

又黎

岩岩比多左個負皮你
小弟仇富

個bb個樣

依到啲人歧視小妹

祝大家賺多d
早日財自！！！

支那會稽郡/吳郡/桂林郡/象郡/南海郡夏天水災 冬天再爆發旱災

跌市就會推得快

教主 我係你忠實大妹子嚟架喎

你幾時先肯生性呀

祝你今年可以大包眼福
睇多啲j圖

你死啦 教主份人好小氣架

我尋晚放咗

又真係乾得幾勁

唔係好事咩

多左個

....
學費屋企人畀所以冇為意

放完先升係乜嘢好事

支那真係垃圾地方

係咪可以炒糧食啦
大豆

教主用分身想逼死小妹

妖股有賺就算啦屌

石派回應

一隻稱職既妖股一定會彈上去引人入多次場

廿萬都唔多既講真

幸運

傳說話呢d事就係預示國運衰亡，新國將立。

早斬早著呢啲股

冇

abp554

應該想整死bitcoin

食呢個

一個月8000係好似有啲多既2年15萬有啦掛?

唔會放棄佢

除非有新消息
應該要洗走之前跟風班友先有得上

條友出On9 po俾我Block咗

SFT又扮升

日日要睇一次先安心

大熊

慢慢少注埋伏
再加啲sp
驚閪

可以話係一呼百應大家都想bb濁親

求SP

Tsla sq又插

放得太遲 斬倉要及時

怕驚長大已被隻熊食左

支那黑9東莞曬馬

AAPL重倉中過一次伏就無買過

不嬲呢到跌1%就世界末日

香港個D都係咁玩

新年3和大神仲要搵工

熊運當頭

想開年

最心痛是 斬得太遲

美國佬幫大家開年

埋伏QCOM

揸得太久 爛果倉怎麼去斬

會後悔咁遲先斬

我大寶寶正數

我決定我都要咁做
以表示我嘅葡萄

淡友tee

tsla

歧視小妹 誓不向惡勢力低頭

AAPL累我輸錢食屎啦

親身經歷
斬果果斬tsm 前(10日前)
ytd 係9%
斬完係39%
you 諗 you la

石囝日日ath

CTRM 發生緊咩事

黑木清已成大GG打手

300股賭er

早

大家咁話！

你日日ATH完之後都整個Lower low架啦

我都想知

妖股係咁

唔好跳入黎沉船

原來不經不覺Paypal都290 cls
對上睇仲係230

硬爆大門！支那低俗結婚全記錄

之前搞到上面有堆跟風蟹貨
佢哋一日唔走晒都唔使旨意升

Bitcoin

sq呢

慢慢等本身都係諗住擺幾年

都係果句 aapl 只係現金倉
早幾日將300股aapl換晒tsm fvrr frhc arkk bidu arkk amat
人人心情都好左

諗起sq都唔會諗起paypal

佢地嘅環境唔容許啦

中過幾次伏 得番廿股

教主隻sft

繼續ATH

新年祝大家牛氣沖天

發現收益唔計aapl原來好睇好多
學契媽話當cash
咁開心好多

買apple不如炸入arkk

我8月之後冇揸過aapl

寶寶我屌你老母

一早斬柒爛果 開app嚟睇嗰陣都開心啲

SFT

啲comment

當現金擺

Gme一日未死

都唔係望BB

ikea好似有D料到

你直接叫亡靈算啦

aapl一爆又好快
當日大家都不停話nvda

GME大台
幾粒鐘得幾個post

nvdia vcp左半年

屌你唔計aapl差20%
勁on9

爛果咁大cap 無特別事點爆

怕斬左買唔返
已經半年130average無郁過

飛巴概念股

台積破頂

FYR, Aug 7, 2020

自己屌自己

intel今年會唔會升多過amd

現金我寧願擺落QQQJ

拆左股之後無咩升

pltr又黎盤前龍

煙頭股

Gogogo

YTD 22% vs 1%

based on YoY sales
Aug 2020 已經升到離晒譜

開市又跌5%

Cciv合併未

FNGU 暴跌

冇冇巴打尋晚入西膠

有隻crsp算唔算特價落返1月價

祝財經台巴絲個倉日日都ATH

唔係低左咩

上面個個哭緊喪

教豬仲健在

教主咁先係架嘛

crsp後再諗
估計佢都係又miss

咁我放了之前電車搏佢有料
錯哂

nvda百屌成材

fcel前景如何?

不反了！支那大灣區基層公墓圓人工 可達支幣35萬！年尾仲有B仔！

@不舉

btw不推文

set 140?
次次我都撈唔到set太低

Amd又係想走
超廢

紅到hihi

時大時小既佢
推出黎假波

dllm blocked

呢隻難講
可以暴跌暴升

盤前咁少成交,一陣開市又插返落黎橫行

女權app現價71.1

630! 630! 630!

現價入 ikea 好定開盤先入

50歲買aapl都未遲
廿幾三十歲買aapl 正on9

INTC gel INTC gel INTC gel

... 你嗰個未計拆股?

又唔講支國收幾多稅

女權係邊隻

真
喺S&P求其篤隻都升得多過佢

under table 嗰份先係重點

仲要係面個筆，未計台底

入咗60定80

成枱藍絲親戚係到吹奏支那

開盤跌完入

都係嘅 thxx 小便巴

唔知
但老老實實我有少少想走aapl amd

60上左船
近期入邊隻死邊隻

set左4.55 掃多50股 長期keep 200股放風爭算

陳日上個隻

屌想玩大麻股 但而家好似已經俾人玩爛咗